阿活！ 你又有新嘢？

阿活新增越式風味

我就食咗個雞髀檬

雞髀就一貫水準啦

青檸梳打大杯就鐵膽㗎喇

個檬都幾有風味

贏其他垃圾美心大家樂九條街

雞髀

阿活幾時得閒搞搞個焗豬扒飯
好乾同好酸啊

好細隻喎，三字頭就差唔多

昨日lunch食咗第一行個餐
痾撚咗3 4次
唔知係太油定污糟

不嬲垃圾

上星期五晚市食左個52蚊嘅水煮牛肉飯 啲肉碎拼拼埋埋最多得兩塊肥牛 粉絲得幾條 啲菜又得幾條 成煲野啲湯汁仲多過餸 啲餸食哂仲淨半碗飯冇野送 好失望 咁嘅垃圾32蚊都俾多佢 唔該呢個閪飯快啲落架

咁好揾點會落架

咩係鐵膽

佢兜面細到喊，相比下午晚餐反而顯得平

個湯底掂唔掂先

應該好能伏

細碗到痴線

湯冇味架
淨係俾一大堆“鹽西”你，仲有生洋蔥
每一啖都係草青味
我唔怕呢浸味都有啲頂唔順

啲檬粉真係檬粉定喺又係普通河粉 ？

想要返雞脾餐強麵

屌你咩夜媽媽推post

最撚好食個餐又唔做 出啲垃圾餐

之前個冬蔭公好味精好難食
札肉d肉係削

咁唔洗食啦
pho就係食個湯